1999 - Просвистела, *1997*
		Просвистела

!		<Em    C  G>(<Am>?)<H7         Em>
		Пpосвистела и yпала на столе.
		Чyть поела и скатилась по золе
		yбитых песен, да мне нечего теpять.
		Миp так тесен, дай-ка бpат тебя обнять.

		всюдy чеpти надави бpат на педаль.
		Час до смеpти, да сгоpевшего не жаль,
		А в чистом поле ангелочки, васильки.
		Мы на воле нет ни гаpи ни тоски

		А на небе встpетят Сашка да Илья,
		хватит хлеба, да сто гpамм без них нельзя.
		Что нам плакать, здесь не сpам чего стpадать.
		Рай не слякоть, вьюга наша благодать.

		все pасскажем пpо восход и пpо закат,
		гоpы сажи и пpо гоpький маpмелад,
		Что доели, когда закончили войнy.
		Да как сели мы на Родине в пленy.

		Пpосвистела и yпала на столе.
		Чyть поела и скатилась по золе
		yбитых песен, да мне нечего теpять.
		Миp так тесен, дай-ка бpат тебя обнять.

-

>		Am     Fm   C     G         Am
		Просвистела   и упала на столе
		Чуть поела,   да скатилась по золе
		Убитых песен да мне нечего терять
		Мир так тесен, дай-ка, брат, тебя обнять

>		    Fm      C       G              Am } 4 раза
Припев:		О - о - о - о - о - о - о - о - о - о

		Всюду черти, надави брат на педаль,
		Час до смерти, да сгоревшего не жаль,
		А в чистом поле ангелочки-васильки,
		А мы на воле, и нет ни гари не тоски.

!		Припев

		А на небе встретят Сашка да Илья
		Хватит хлеба, да сто грамм без них нельзя
		Что нам плакать здесь не срам чего страдать
		Рай не слякоть, вьюга наша благодать

!		Припев

		Все расскажем про восход и про закат
		Горы сажи, да про горький мармелад
		Что наели, когда закончили войну
		Да как сели – мы на Родине в плену

!		Припев

		Просвистела и упала на столе
		Чуть поела, да скатилась по золе
		Убитых песен да мне нечего терять
		Мир так тесен, дай-ка, брат, тебя обнять

!		Припев

-

!		Капподастр на 2-ом ладу. Кто не верит
!		пусть сыграет в унисон с песней и, если
!		есть слух, - убедится.

>		Em             C
!		стр  [123456]    стр  [123456]
!		лады [000220]    лады [330230]

>		G              H7
!		стр  [123456]    стр  [123456]
!		лады [330023]    лады [000122]
!		Такими аккордами играет Юра

>		Em      C   G   H7       Em
		Просвистела и упала на столе
		Чуть поела да скатилась по золе
		Убитых песен да мне нечего терять
		Мир так тесен, дай-ка брат тебя обнять

		Всюду черти, надави брат на педаль
		Час до смерти, да сгоревшего не жаль
		А в чистом поле ангелочки-васельки
		А мы на воле и нет ни гари, ни тоски

		А на небе встретят Сашка да Илья
		Хватит хлеба да сто грамм без них нельзя
		Что нам плакать, здесь не срам чего страдать
		Рай не слякоть вьюга наша благодать

		Всё расскажем про восход и про закат
		Горы сажи да по горький мармелад
		Что допелили, когда закончили войну
		Да как сели мы на родине в плену

!		Большой палец правой руки при этих
!		аккордах дергает следующие струны
!		следующим образом.

>		  Em     C       G       H7
		4|------|---0^2-|-------|-----|
		5|---2--|-3-----|---0^2-|---2-|
		6|-0----|-------|-3-----|-2---|

-

>		Fm#     D  A    C7#          Fm#
		Просвистела   и упала на столе

>		       D   A      C7#           Fm#
		Чуть поела,   да скатилась по золе
>		        D   A        C7#       Fm#
		Убитых песен да мне нечего терять
>		         D   A          C7#            Fm#
		Мир так тесен, дай-ка, брат, тебя обнять

>		    D       A      C7#              Fm#
Припев:		О - о - о - о - о - о - о - о - о - о
		О - о - о - о - о - о - о - о - о - о
		О - о - о - о - о - о - о - о - о - о
		О - о - о - о - о - о - о - о - о – о – ай – яй

		Всюду черти, надави брат на педаль,
		Час до смерти, да сгоревшего не жаль,
		А в чистом поле ангелочки-васильки,
		А мы на воле, и нет ни гари не тоски.

!		Припев

		А на небе встретят Сашка да Илья
		Хватит хлеба, да сто грамм без них нельзя
		Что нам плакать здесь не срам чего страдать
		Рай не слякоть, вьюга наша благодать

!		Припев

		Все расскажем про восход и про закат
		Горы сажи, да про горький мармелад
		Что наели, когда закончили войну
		Да как сели – мы на Родине в плену

!		Припев

		Просвистела и упала на столе
		Чуть поела, да скатилась по золе
		Убитых песен да мне нечего терять
		Мир так тесен, дай-ка, брат, тебя обнять

!		Припев

-

>		Em     C G      D         Em
		Просвистела и упала на столе
		Чуть поела да скотилась по золе
		Убитых песен да мне нечего терять
		Мир так тесен дайка брат тебя обнять
		Всюду черти надави брят на педаль
		Час до смерти да сгоревшего не жаль
		А в чистом поле ангелочки-Васильки
		А мы на воле и нет ни гари ни тоски
		А на небе встретят Сашка да Илья
		Хватит хлеба, да сто грам без них нельзя
		что нам плакать здесь не срам чего страдать
		рай не слякоть вьюга наша благодать
		все расскажем про Восход  и про Закат
		горы сажы да про горький мармелад
		что доели когда закончили войну
		да как сели мы на родине в плену.